如果白雪公主係畀農夫錫醒左, 個結局會變成點？

繼續扮訓？

起身RAP歌

一個鍚上咀唇一個鍚下咀唇

屌屌屌屌屌 屌你 屌你 屌你老母陳座佳陳庭佳

諗到dodo姐著到白雪公主咁嘅樣

庭

個公主會比軍情六處撞車死